我是淺藍色

開始被你們感動......
我在考慮，大家還可做什麼？

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

將呢份感動傳開去

作為戰略上...... 現在只有圍警局。你們和警方互相消耗，對林鄭再沒有壓力。